做得吞槍點睇唔射死幾件先自殺?

起碼可以做人民英雄

徐sir

應該知邊D 係冇得救既黑警.
死前應該為民除害先

錯了，你點知佢真係吞槍定被吞槍？

因為隻狗吞槍前一刻仲覺得佢既職業做既野係正義

真。白警

Mon Po警聽住，其實你哋好多伙記都係CIA假扮/收咗美國錢嘅，唔信？聽日返去警署對佢哋開幾槍向美國間諜說不

點解唔冧左個債主先自殺

突破盲腸

因為香港人太理性

咩戲

機動部隊 警例

唔夠做囉 個個都有槍

ON9..人地眼中射學生先係英雄
爛賭黑警講到良心白警

俄羅斯輪盤賭（俄語：Русская рулетка）是一種自殺式玩命賭博遊戲或酷刑方式，相傳源於俄羅斯。參與者將一顆子彈塞入左輪手槍彈巢的六個膛室中的一個，然後關上彈巢將其快速旋轉。在旋轉停止後，參與者需輪流將把槍口對準自己的腦袋按下扳機，直至有人中槍、或不敢按下扳機為止。